有無人覺得恩沙基好似bomba以前個kibi

Buffon